有冇爸絲知道托利斯幾時走😞

見好多鐘意托利斯嘅球迷都拎曬簽名 我自己又唔知佢幾時黎 啱啱又去完珍寶海鮮舫 我又唔知 真係好唔開心 希望有爸絲話啲情報我知 感謝😞

躝啦屌

咩事

我知呀 買咗飛啦🙏🏻

感謝絲打🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唉呀直接走咗

唔踢埋初三?

吓

希望初三簽到😞

去老蘭實撞到

唔會呀

有冇人聽朝去酒店等

邊到

巴打係咪聽日去

想

我都諗緊
聽日好似冇行程有d難等

有冇師兄知邊間酒店 放工去等下

費托咁多年都無比人影過去食其他女

E沙拿之後到佢